一句講晒 plus仔 定連囝？

Plus仔
連囝

收皮啦呃正皮

正皮

整個VIP 都整左成年
得個拖字